點解鬼佬改名咁型？？？？？？

張伯倫 張伯斯 謝雲奴 林伯特 謝拉特
如果香港人用上面啲姓 個名一定好柒

雲加

香港已經有一個四哥，唔需要第二個

淨係雲加呢個名都屌打全世界啦

西書